點解馬丁唔請個燈童

用塊反光板塊面已經正常好多，定佢唔識？

果日Poly見到佢影婚攝
有成crew人
佢渣70-200
個Camman單手渣Ronin
另一個無乜留意

咁仲用變焦？要候友不斷幫手換鏡仲好啦